Cyberpunk 2077 Night City Wire 第3集

直播link:

「夜城快報第三集」：9 月 19 日凌晨 0:00！
我們將帶你一覽夜城的種種風光，盤點佔據各個城區的幫派勢力，並揭露遊戲原聲音樂的創作過程。

講音樂變左講PC system requirement(?)

主角屋企風景唔同左樣

2020 vs 2018

希望唔好再delay

陣間12點

名人NPC

GRIMES (Elon Musk條女) / LIZZY WIZZY

Alanah Pearce(記者/Youtuber)

留名

呢個禮拜好多遊戲界消息

ps5
古代mh
botw無雙
隻隻都

仲有3080出

希望有Cyberpunk版PS5

仲有oculus 呢兩日追咗好多新聞

個半鐘

I fuck you i fuck you I fuck you I fuck

唔使希望啦下哇

唔係PS5版cyberpunk喎
console版宣傳比巨硬攞左
未必有特別版機

oh我get錯

15分鐘

換左3080希望1440p可以穩行60

我諗應該過60添
開埋DLSS實冇問題

如果有VR就好

2分鐘

開波

Night City tour

好正呀

邊個夠膽仲話唔夠Cyberpunk

GTA6

想問邊度訂隻GAME 抵?

PC case mod冇興趣呀屌

同問
PS5係咪都玩到

Steam GOG

780 3G

70GB

咁低要求 係唔撚係呀

咁真係最佳化得好好
仲要推薦都係1060

信佢一成

仲有兩個月

唔洗delay都算係good news

cdpr係咪咁痴線recommend 1060都夠做?
user friendly到

Delay七個月係有用

po下cap圖先

好撚期待呀
原本諗住為咗佢upgrade 3070
估唔到留返張1060就得

我係咪真係有得玩呢隻game架
靚到好唔真實

個推薦可能只係中畫質30 fps

希望部機仲頂到

人嘅skin唔叫好好
不過d場景

真係好期待砌左新電腦就係為左玩Cyperpunk
有冇人知有冇得紋身買衫咁樣一定玩女角

Night City 官方網站

好多資訊

我換粒u就得

我3600 + 2060 Super希望唔開光追都可以最高Keep到60

唔撚係掛

應該係，但玩呢隻無ray-tracing點得
1060玩唔夠爽

gog預購有啲野送，wallpaper果啲
同埋唔洗俾steam抽水俾晒gog.

想平啲可以vpn轉區買

最低配置表示入到game
推薦配置代表基本流暢地玩

哦，即係用推薦係開唔盡效能
要換機了

有得紋身 買衫又點 咪又係睇得兩隻手 第一身

1060?!, 咁我1080ti 仲可以繼續

Ryzen 5 3600 + 5700xt
希望1440p 全開過60fps
唔得就換30卡

要行directx 12

會講4K ,RTX spec

希望到時有mod switch 第一身第三身

gog無左分區價喇

統一左啦？咁真係早買有著數

第一次知呢個網站，請問係咪實體版?
香港仲有冇咩地方有實體版賣
PC價錢會唔會差數位好遠

跪求唔好再跳票
痴撚線咁多個幫派，每個幫派幾個任都已經有排玩

不過個近戰玩法真係睇極都仲係麻麻地

拉落去gallery D圖好靚

仲有PC實體game架咩
玩得PC就預左數位
Steam同GOG都係$399

pc定ps版好諗左好耐

pc得部兩年前買既Y530唔知夠唔夠玩

4百幾買隻game入去欣賞地圖都抵返哂

今集無實質gameplay睇

好想快d入game感受

啱啱先玩完巫師3
呢隻使唔使玩五年

好正呀
完全滿足Cyberpunk 幻想
就算出到黎劇情柒都有個城市可以探索

呢d先係次世代遊戲既感覺
淨係j地圖都j死

係預告隨便都cap到靚圖

可能最多開中低效先順
建議買ps版

有冇人有數到total幾多個gang
就算係gta都係頂盡3-4個gang, cd projekt red真係痴撚線

主線話短過witcher3少少
witcher3我計埋2個dlc都玩咗百幾個鐘
支線就清咗9成

通關人數太少 得30%
d人覺得太長

wiki數到10個

左上角死亡人數
尋日9個 今日23個人

但佢d選擇上好似多過witcher 3
試多幾條線已經玩得耐過witcher 3

Night City 係以Richard Night黎命名

啲夜景好撚 cyberpunk
仲記得第一條片個個屌日頭唔撚 cyberpunk

下面段野

Gog直接cdpr收
Steam比肥佬食一筆

我重矛盾緊
+1定比cdpr袋

講到尾都係大公司
方便自己就好

GOG 預購咗

陪我雙修咪得, 老老豆豆呢隻120USD都唔覺得貴

部電腦啱啱好係建議配備...
但係又驚玩得唔盡興

入game即去西流區

日本城

去瘋狂買日常用品

開始唔想睇佢d片，還掂都玩硬，睇太多到時驚喜細左。

睇完越黎越想快d玩 唉

所以我完全冇睇過

11月出 ps5又11月先有機
特別版真係可能性好低

Cyberpunk 同PS5咪同一日出

本身機都唔夠

9成冇啦

呢d pc算啦

What are the rules of this game?

Witcher 3主線其實唔算好長
支線先多

成個 map都係問號

Grove Street

群島個地圖啲問號多到
執野都有排執

我諗我淨係會留喺西流區就算

個地圖好細咁....

首發如果用PS5玩其實係咪玩返PS4Pro個畫質

GTA5 地圖夠大
但個地圖可以互動既地方少

Cyberpunk 聲稱垂直探索多啲
好多建築物可以入
我寧願細啲多啲互動

暗示個女npc 會家暴 掟野?

yes
11月19用向下兼容係新console玩
2021年先有next gen patch
有PC就PC啦

遲啲出Online又要買返console，唔係又要同掛狗玩

Xbox series x 一樣？

same

cyberpunk遲一個星期出

ps5部分國家12/11
全球19/11
Cyberpunk 19/11

今日下畫1點 日本版Night City Wire (EP1?)

內容冇分別？

咁咪唔洗轉卡
1066

已經執哂
清哂個刻好空虛

唔知
佢講到明係第一集
但睇過嘅人都可以enjoy

搵次playthrough用日文玩好似都幾好

有新gameplay睇
係48分鐘demo嘅新版

語音跟口型

唔知會講咩

有試玩玩家分析過平面計
cyberpunk地圖大過gta5 1.5倍

今晚仲有野睇？

群島啲問號大部份係海
要揸部船仔去又慢 去到成日有水鬼個啲 次次執都射死佢地先

等緊用武士刀

個陣已經練到好準
最尾直情衝去開箱塊野 然後即刻上船
無視哂佢地

「《電馭叛客 2077》PC實體中文版」
※ 收錄以下內容：

-《電馭叛客2077》PC實體中文版（內附GOG平台啟動序號一組）
- 遊戲配樂原聲 CD
- 遊戲世界綱要（詳述本作世界觀）
- 夜城明信片
- 夜城地圖
- 貼紙
- 數位內容：遊戲配樂原聲帶
- 數位內容：遊戲精選畫冊
- 數位內容：Cyberpunk 2020 資料設定集
- 數位內容：手機 / 電腦桌布

「《電馭叛客 2077》鑰匙圈」一個（數量有限送完為止）
「《電馭叛客 2077》電繡布章」一組（數量有限送完為止）
首月預購額外早鳥特典：「遊戲名人像素風夜城紀念明信片」一張（10 月 24 日晚間 23:59 前完成訂單均可獲贈）
台灣有啲Utube8合作
香港會唔會有現貨賣

祝你好運
Amazon開訂幾分鐘就冇貨
官方話唔再加印

睇黎今次實唔會delay啦 出哂廣告

下個月就係

等左咁多年
終於

啱啱爆咗主線而家無動力打支線 個尾已經收得好靚

一早steam pre order有冇野送呢

有冇pre-order都一樣

Witcher 3支線都主要係打同主角fd嗰啲npc支線
地圖啲?完全唔想理
不過Cyberpunk點都會100%佢

無ps4 pro，但係預訂到ps5，2頭唔到岸不過應該都係會等ps5版先買來玩

香港既話ps5同cyberpunk同步出

彭博社昨日報導揭露，目前正在加緊趕工開發科幻角色扮演遊戲《電馭叛客 2077（Cyberpunk 2077）》的波蘭遊戲開發工作室 CD Projekt RED，負責人 Adam Badowski 日前對旗下員工發出一封內部郵件，表示在 “用盡一切手段” 之後，不得已只好在 11 月遊戲上市前祭出強制性緊縮措施，要求員工每週工作 6 天。

Adam Badowski 後續在 Twitter 上針對此一報導做出回應，表示這最後 6 週是該開發案的最後衝刺，團隊已經在這個案子上耗費許多人生，是大家深刻在意之事。團隊中大多數成員都能理解這種推動力。宣布強制性緊縮措施是他不得不做出的最艱難決定之一，他同時強調《電馭叛客 2077》的開發人員將會為所有額外投入的工作時間獲得充分的補償。他表示跟近幾年一樣，今年公司同樣會把盈餘的 10% 直接分發給團隊。

去年 Adam Badowski 接受採訪時，曾經承諾 CD Projekt RED 將不會強制要求員工加班。不過如今遇到自家二度延期的《電馭叛客 2077》之際，仍舊只能違背先前的承諾，要求開發團隊加班以趕上 11 月的上市。在開發的最終階段透過高強度加班來趕上上市進度，似乎已經成為當今 3A 級遊戲所無可避免的常態。

依家日日係電腦面前呆坐等得好辛苦 希望唔好再Delay

i mean 我得ps4，但係佢遲d會出ps5 版cyberpunk，無理由唔等埋反正我pre-order到PS5

你訂到ps5姐係到時有機玩
佢ps5嗰日可以向下兼容舊版game
可以玩Cyberpunk
2021年先有next gen upgrade 版game
自己選擇
我就等唔切啦

我唔玩用ps4畫質,30fps玩

起碼等幾個月喎
我就等唔切新版11月玩住先
利申訂咗XSX

我清哂啲支線再推主線
想100% 連DLC
睇埋Netflix 套嘢有啲位會更易明
之後仲專登玩返2

有 statue 個premium set console 版 港版完全唔見有得訂

攪咩

我而家玩d dlc 都幾有主線feel 不過無咗triss ciri 個d 硬係爭d

石之心好好玩
血與酒就地圖好靚
但個故事我覺得無石之心咁震撼

有新CG畫面

見佢係咁宣傳就放心啦

唔會跳架啦
Night city wire幾集再加埋呢d廣告就知佢預左今年一定要死出黎
班員工點死都要死出黎
當年巫師3一開波d bug同ui都同依家完全唔同咁濟
由佢出左再慢慢改啦

公佈未

幾時先有第四集

Intel i5-8300H
8GB DDR4 2666MHz
1TB + 128GB M.2 PCIe SSD
GeForce GTX1050 GDDR5 4GB

部機咁樣行唔行到高配置

定玩住ps4等ps5版好

但係第一身又驚用手制好難玩

收得皮啦

我
GPU: GeForce RTX 2080 SUPER
CPU: AMD Ryzen 5 3600 6-Core Processor
Memory: 32 GB RAM (31.93 GB RAM usable)

我高配2K求60fps 平均就算

定抑或最佳選擇係試左電腦先，唔掂就退錢轉戰PS

買左先算 到時又有ps5版free upgrade

不如大家諗下計點令班支那無得玩cyberpunk

有得屠殺支那人幫派

收藏版地圖流出

推到比g phone睇倒

仲有個半月
不過驚侵落選冇心機玩

荃灣+青衣

班支那人一定開外掛

11月19

唔會delay la 掛

冇錯

戰鬥民族版Night City Wire
有啲新畫面睇

聽講呢個係最終版畫面

No homo
但呢個配音員幾靚仔

個畫面搖得好緊要，玩一陣就頭暈，希望正式版可以校唔好咁搖

俄佬版好多新野睇
Console版應該冇咁靚

單機

11月19號起程去Night City

實體版送咁多嘢緊係買實體

有無人留意到呢隻game
都係cyberpunk背景

睇完gameplay覺得好似幾爽下

Steam試左10分鐘demo就del左
跑牆 斬人 無限loop

爽係爽 但係佢個game mode係咪得單機？
其實呢隻做成pvp 有唔同角色能力應該幾好玩

收得皮啦gta
如果cyberpunk整到所有大廈都有feature
Gta個brand同大世界地位真係收皮

好明顯係cyberpunk佈景唔係背景

咪玩啦
你呢個係典藏版成3000銀
最重要一樣係你依家想買都冇得買

呢隻你玩得勁咪好玩囉
玩過試玩，反應慢少少一係死一係就唔型

仲好，咁樣gta先有動力做好啲
得益嘅係玩家

第四張好blade runner

呢個唔係$3000

$3000係呢個

ok,唔好推

日本配音員份稿

如果冇Ciri cameo就差評隻game

大家買PS版定PC版

Cyberpunk舊年預購咗但咁耐冇得玩,上兩個禮拜諗住買呢隻止下痕買完點知原來又係未出

如果開放世界，red dead 都幾正

pc

PC

PC of coz
1440p 144hz RTX ON

真，玩法手機game咁，跳砍loop

想問而家2000fun好似仲有pc實體版（非典藏），其實係唔係預訂黎，有無人訂過？

AMD 月尾出卡?

打去問啦

宜家唔係訂仲可能係咩 唔通有現貨

第4集

香港時間10月16號00:00am

估唔到gone gold都仲有第4集

應該總共5集

用PS4 pro 玩會唔會好疾

得ps4
睇下頂唔頂得住

參考返巫師3一開波係ps4既表現
Load十世之之仲要一堆bug

Witcher 3個物品欄多裝多素材嘅話load 10世
轉左pc之後先發現係2隻game咁

本來想砌新機，點知i7 4790都玩到recommend ,隻game 又得70GB

咁你要預左自己會買ps5先

玩住先
下年買

其實唔洗擔心
反正之後玩家實會追求更好體驗upgrade
Next gen又好 PC又好

睇witcher 3就知 出嗰日玩到宜家 間唔中會開黎玩
唔係2,3個月就封塵嘅game黎

有budget咪照砌，效能好啲 玩落都爽

我諗個recommend都係得30fps
玩FPS得30fps真係搞唔掂

recommend -> 1080p high 60fps 好似係

Not really
RDR2 個recommend spec同Cyberpunk 差唔多
High setting 近30fps

我講CDPR唔係其他公司

PC
4K HDR1000 Ready

係咪有多人連線?
驚好多外掛

2077單機game黎

多人版幾年後出 第2隻game

可能gta online咁
單機online當係兩隻game

買steam定gog 好

steam方便
gog 啲錢全數入cdpr袋
我就實體版嘅

好玩ge 咪再買多次

其實gog仲方便 佢個galaxy 2.0幫你統合晒所有shop嘅game

唔知係gog 買 gwent會唔會送卡

我就冇用過個galaxy 2.0 幾乎全部game都喺steam

我2邊都買左
其實都係嗰句 方便自己就好
人地大公司

邊度有實體賣 想要地圖

CDPR唔係ROCKSTAR呢D為錢而出賣brand esteem既公司

中國香港

oh 此post已完，係咪可以擺玩

即刻退錢

cdpr死忠都撐唔落

含淚玩先

台灣呢？

好撚醒目，台灣唔show出黎

提提大家 重有一個月

屌佢老母 奶共波蘭閪

咁柒貴，仲要雷蛇

咁得意
但台灣有youtuber特典

其實佢整 國家/地區
咁就最唔會得罪人

其實係事實
香港係比中國統治緊 for now
只要贏到就唔洗咁屈辱

唉

唔同NEXT GEN一齊出真係唔知想點
本身無機果d仲要等到出年

係同next gen一齊出呀
不過未有next gen畫質 upgrade
2021年先有

或者用PC
day 1就係最佳體驗

即係11月19日xbox x / ps5都玩到but唔係頂畫面?咁又幾好wo

樓下comment有講埋實體同數位都得

聽日第四集講車
預佢仲有第5集加下個月幾條trailer

雖然好想快d玩到
但見佢cut左好多野都真係好希望佢係dlc加返返黎
聽日講車就應該講埋無得改車 但當初都幾期待改cyberpunk風格既車
買樓呢樣野又冇左 但呢樣我諗dlc會有返掛 好似血與酒咁
仲有爬牆同控隻機械人...當初唔睇咁多資訊就唔會覺得要有呢d野
依家睇完知道冇左又覺可惜

Cut左坐火車遊Night City都好可惜
希望DLC或者續作會補返

火車真係好撚緊要...
一cut左 個代入感少唔知幾多倍
唉...

之前早期 gameplay 見到好似有地鐵入口
而家 cut 左咁陰功?
同埋仲有咩其他野係本身有但 cut 左

隻game仲有火車
但淨係可以用黎fast travel
唔可以搭

FPS驚買pc版啦 手制點瞄呀

我今日係steam 到預訂咗，唔知有冇得退返？
我都係想直接比cd projekt袋

可以退

不過應該係退係steam個銀包度？

睇你用咩mon啦
我用4k最佳畫面要比成皮野
即係要等主機算

gog買仲有d書送

有得退落卡

想買PS4實體版，有無人知邊度有黃店賣？

呢隻唔係Fps game，當RPG會好啲

今晚第四集

點解cut咁多嘢

唔夠時間整
Cdpr應該係整完gwent 先開始全副心機整cyberpunk
其實都係三年多d
正常一隻3a都要3年
呢隻咁多內容又係3年

只希望佢dlc出返 我唔介意比錢

陣間開post